# HAI719I - TP SB

Il y a deux versions :

- [ ] [La version "prog-3D-2022 copie"] qui est à ce jour la plus avancée.
- [ ] [La version "prog-3D-2022 - copie fac"] qui fonctionnait sur le pc de la fac mais pas sur ma machine personnelle
